美國男染疫後現超級抗體 抗體稀釋1萬倍仍殺死90%病毒 或成改良疫苗關鍵

據《NBC》報道，一名54歲非洲裔美國人John Hollis在去年3月與兒子遊歷歐洲，回國後他雖然感到不適，但病情並不嚴重，數天後已經痊癒，因而以為是轉季而引發過敏。其後室友確診新冠肺炎，而且病情十分嚴重，需要入住重症病房。

眼見室友病情相當嚴重，John也擔心自己受感染，甚至可能無法見證兒子的成長，故已寫好一封給兒子的遺書。他憶述：

「我們對這種病毒的認知甚少，只知道這是會使人致命的，我看到室友病得非常非常重，因此我很害怕。」

專家：是改良疫苗的關鍵

然而直至室友康復，他也沒有感到任何不適。去年7月中旬，維珍尼亞州喬治梅森大學（George Mason University）的病理學家Lance Liotta博士進行個案追蹤時發現這件事，由於John雖有不適卻很快便自行痊癒，故引起其注意。博士便邀請John進行抽血、採集唾液檢測，結果發現John曾感染過新冠肺炎，而體內出現可中和新冠病毒的超級抗體，Lance Liotta博士形容其抗體或許是改良疫苗的關鍵。

稀釋1萬倍仍能抵抗九成病毒

Lance Liotta博士指出，John的抗體很強，即使將其稀釋10,000倍仍能抵抗新冠病毒，甚至可抵抗九成新冠病毒。自去年8月起，John每隔兩周便要提供一次血液和唾液樣本，以供實驗室測試和實驗。

他續指，雖然研究小組發現另有7人體內同樣存在超級抗體，不過也不如John的抗體，因為其抗體在染疫後9個月仍然存在：

「超級抗體可以更有效地阻止病毒進入我們的細胞，全球擁有超級抗體的患者少於5%，其中只有約1%患者可中和任何病毒。」

Lance Liotta博士又表示，John的超級抗體會在已接種疫苗的人身上進行測試，以進行下階段的臨床試驗；John也願意繼續與該研究團隊合作，不過他坦言一開始得知自己有超級抗體時，認為是個難以接受的現實，甚至對自己的角色倍感壓力，但同時慶幸自己能因而保持健康。

The Last of Us

生化危機主角救命血清

救世

行出街會俾人偷佢啲血

呢d就真係black live matter喇

新人類

變種人

會變晒黑奴

如果喺中國應該直接拎去實驗室

可以賣血

Just a flu

神選之人

佢死左咪

Deep state

Nigger終於贏左

約有1% 既人可以中和任何病毒？

神人？

大毒撚

困住佢不停抽佢血賣錢

Forest witaker

九陽神功定易筋經?

武肺都唔敢攪黑人

咁嘅話，佢係咪去一個困住武肺病人嘅空間都百毒不侵？

My name is Alice

移動迷宮

X (wo)men

直上國寶級

我覺得應該比合理報酬呢位John Hollis

黑人救世

似足某H漫
有個肥毒精液可治世紀病毒, 全世界D女一見就追住含

真點黑命貴

BLM

Ellie

black lives matter!

留名

終於對美國有啲貢獻

講多啲

癒之勇者

超級抗體出現之後應該又會有超級病毒

射啲抗體出嚟

佢首先係中國人 佢嘅抗體係屬於黨所擁有

getout劇情
黑人除咗貢獻基因之外冇用

I Am Legend

fire fly 要捉佢

俾人吸乾

蠱毒之人

唔知俾佢中出之後會唔會得到抗體呢

God bless U.S.A,
Incinerate Chi-na,
For the sake of this Universe.

點勁既病毒, 人類都會有幾%人擁有天生抗體

一滴精十滴血

Black live matters！

竟然唔係食開元素週期同飲恆河水既人

佢老豆要俾人打golf

今次真係blm

又恰鳩佢

犧牲左佢 咪唔會有人報仇打golf 囉

no
會暗殺佢

吞佢啲精

我信好多人有抗體

undead

諗起有套H漫個男主天生有病毒抗體，政府為咗研究所以對佢做嘅嘢隻眼開隻眼閉，所以佢就周圍老強人，鍾要俾人講多謝

黑人勁到。

他續指，雖然研究小組發現另有7人體內同樣存在超級抗體，不過也不如John的抗體，因為其抗體在染疫後9個月仍然存在：

即係有人9個月後冇咗抗體

深喉檢測

自古以來.....................

抗體俠 ？

[檢測計劃 PPPD-439：深喉檢測結果為粗大陰莖]

未食過黑人

Murphy

未去到實驗室比牆人食左啦

打完改良疫苗JJ會變大

其實香港話唔定都有
冠狀病毒對香港人唔係新鮮事
可能有部份人有免疫記憶
而呢個免疫記憶可能對covid-19 都有部份作用

I am legend

應該個量無佢咁勁

一般好似會慢慢減少
到再有病毒入侵先再製造

真。黑人主角

應該係？
之前報有抗體D人都係維持兩三個月就冇咗，跟住又中過。
如果篇嘢冇出錯John係keep得最耐，其他7人都少於9個月但時間應該唔短

用咗疫苗之後, 係咪全世界人都有佢嘅血統?

因為啲疫苗, 呢應該都佢嘅血整

抗體愈勁 下一種病毒只會更毒

事實證明歐洲先賢拎黑奴試藥係有遠見。

正式宣佈黑人=神

Link?

Link

呢個人都好似有超級抗體喎

移動迷宮thomas？

準備俾人拎去人體鍊成

link?

突然諗起I am legend 呢套野

出現啦，電影中既救世主

TLOU3

留名佢被消

Life

Super hero

現實中係個黑人阿伯, 唔係妹妹仔

咁我又覺得幾合理, 黑仔一般體能都唔差, 有咩超級抗體佢地有, 我都唔意外

Life呀弱撚智，呢度啲人好心啦

兩津勘吉？

nigga先係上等人種

優質人士

真。黑命貴

黑肉腸交合抗疫

黑人耶蘇出現 黑人Leo The Chosen One

你識唔識㗎

如果有隻蚊針完佢再針我，咁有冇用

一早要用猩猩做實驗啦
倉鼠，細老鼠都唔準
馬騮又細咁多

X-MEN

Black Jesus

所以有啲咩生化危機唔係第一時間咁短視殺咗個感染者
而係要等到適當時機先落手，因為每個人都有機會出現超人反應，有機會係救世良人

屌～黑人又贏

好彩佢唔係係終國 唔好話血 毛都拎埋黎提煉
整武肺出黎係唔係為左搵呢1%人

會俾人捉入實驗室無限研究

雷聲大

賤種黑奴都有價值過亞洲豬

後天的
不過佢身上嘅有效過 90% 其他嘅人
大概每個人嘅坑體都有唔同

flu你老母

幾百萬個人 非洲的冠軍？

black live matters

應該已經比人嚴密保護住 全世界最珍貴既人

變菜人了

炎拳情節
發電

原來黑人都有作用嘅

想偷佢啲精

直接射入我大腸吸收佢啲抗體

其中只有約1%患者可中和任何病毒。

香港做緊啦 全民檢測

平行天堂？

有冇愛滋？

第一時間都係諗起呢啲劇情

同john打車輪

真blm，武肺都驚俾黑人屌種族歧視，淨係俾搞白人黃種人

睇到係黑人即刻諗到

受胎島

黑人又贏

你正一冚家剷黎

笑左

兩津勘吉 現實版

你真係唔識㗎喎

你又知冇？

我係中央精神病研究作做研究工作
比人研究

research 去到95%
習近平又要禁藍色波波

一比99 清潔好幫手

原祖人類

睇唔知邊套劇最後會喺啲好混亂嘅情況下俾人殺死
搞到整唔到疫苗

喺中國鬼會發現到 好返就唔理㗎喇

諗起D黑猩猩

中国武漢肺炎
美國黑人抗体

廣州啲黑人RIP

我信比人係實驗室強行抽取，或者比人挖埋佢身體都似

亞洲人虧到咁
30幾度都要着羽絨出街

比超級抗體你都冇用啦

今次就真係BLM

港女搶住食黑腸啦

班左膠係咪死都要搵個黑人黎做新人類？
會唔會遲下變性人都有抗體

抗體俠

黑棍注射器

最後俾瘋狂科學家用嚟研究超級病毒.....

擁有超級抗體的患者少於5%，其中只有約1%患者

0.05 * 0.01

1定2？

黑鬼：我自己得閒賣血唔好

美國好似病得合法買賣血液